\chapter{Versuchsbeschreibung}
Für den  Versuch wird eine Schüssel mit Alufolie ausgekleidet und darin eine mit 200ml Wasser gefüllte Getränkedose platziert.
\ref{fig:aufbau} zeigt ein Bild vom Aufbau zum Vergleich.
In die Dose wird ein Thermometer eingelegt.
Die Schüssel wird in einen sonnigen Bereich gestellt.
In abständen von fünf Minuten wird die Wassertemperatur gemessen.
Dies wird solange durchgeführt bis die Temperatur $60 \degree C$ erreicht.
Anschließend wird die Schüssel in den Schatten gestellt und für die selbe Zeitspanne wird im fünf Minuten Takt, die Wassertemperatur gemessen. 